呢條2分幾鐘嘅片說明晒點解美國種族問題解決唔到（由黑人話番Obama先唔會真心想解決）

殘體字
預咗被屌
但希望屌得細力啲

白左聽咗真實卻不願面對嘅態度係現實嘅一大照妖鏡

題外話 美國黑人將偏見當左歧視

其實真 黑人死亡率高, 真係同佢社區環境有關, 唔係一句種族平權就可以解決

佢地比d左膠傳媒毒咗咗多年

叫唔醒架

連美國人都明 香港班左仔仲係唔明

只要一日仲有少數族裔受到壓迫政客就可以靠 '幫' 佢哋嚟收割選票

白左永遠唔會相信任何against自己價值觀既數字

班傻仔軍師以為自己好撚醒架

根本壓頸對咩人都用,D人on99以為只針對黑人

我唔知
我睇唔到
根本就一撚樣

如果真係BLM既話，
點解第一個問題唔係問點樣提供更多既受教育機會比黑人
唔去做社會工程幫黑人脫貧先
我係我個角度睇，講嘢果位黑人比起個白左仲應該受人尊重